個仔好慘無了老母

新會然？

個仔而家有老母了 請停止抺黑

主唱真人好大隻好好屌
填詞真人係溝女王

......

Yes

嗨 牙朗

嗨 今晚加油 我登機先